自行宣布「元朗戒嚴」可行？

喺元朗住嘅普通市民暫時停止返， 呼籲雇主包容

push

停止返工，留喺屋企，呼籲其他市民千祈唔好進入元朗

推